女神主動約我食飯

點算

推咗佢

唔好害人啦

哦 係咩 屌你老母

早啲瞓 上埋床架啦

打鳩佢

叫佢請，唔請就屌柒佢

帶定張凳去 費事去到無位

why

我是一個好人

屌返你

我想慢慢黎

好地地點解要打人

你唔值得

結左婚先可以屌

坐我大脾咪得

屌你老母

屌完先再食飯差唔多

i mean 佢襯你唔起

I know
但都係屌你老母

我地純愛

同你宣布佢唔係處

關咩事

陳啟泰：「答案係B呀！」

？